[條撚準備] 澳洲宣布延長持簽證港人居留期限至5年

澳洲總理莫里森本港時間今早（9日）11時許宣布，澳洲暫停與香港的引渡協議，另延長持學生或工作簽證港人的居留期限至5年。

澳洲同時更新旅遊警示，建議國民不要前往香港，並稱《港區國安法》定義寬，在港的澳洲國民遭拘留及遞解至中國大陸的風險增加，呼籲國民考慮留在當地的必要。

對依家喺香港嘅人冇乜作用喎

唔夠膽得罪中國